[認真求救]幾年前因為意外做過手術換臂 今日隻手keep住火燒咁痛

有冇手足知咩事

隻手臂有冇紋身

唔太清楚係咪紋身黎
做完手術訓左幾晚
一醒返有撻好柒既疤

係咪右手?

步驚雲

左手黎
而家用右手上緊連登

有D印象
醫生好似話係呢條友捐條臂俾我

應該遇到佢認定主人先咁熱,樓豬比返人啦

痴撚線俾返人我點打丁

岩先睇醫生
醫生想幫我把個脈都熱到縮手
點撚算

熱熱地仲爽

淋住凍水係咪可以當冰火

樓主姓步？

但聽聞捐隻手俾我果個姓步

從此黃

可能你要睇睇精神科e生

你去睇腦科啦手足
隻手熱精乜撚神

hallucination

影對手對比圖上黎先

痴撚線 你睇醫生啦問

爬文啦 睇左喇

醫生冇開血葡萄你食咩？

個醫生係咪個捐贈者，仲同你講有緣先俾你 ？

食左醫生個女未？

睇錯左換腎